<resources>
    <string name="app_name">Horoscope 365</string>
    <string name="title_activity_home">Home</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string-array name="abraj">
        <item>اختر برجك</item>
        <item>برج الحمل</item>
        <item>برج الثور</item>
        <item>برج الجوزاء</item>
        <item>برج السرطان</item>
        <item>برج الأسد</item>
        <item>برج العذراء</item>
        <item>برج الميزان</item>
        <item>برج العقرب</item>
        <item>برج القوس</item>
        <item>برج الجدي</item>
        <item>برج الدلو</item>
        <item>برج الحوت</item>
    </string-array>
    <string-array name="abraj2">
        <item>اختر البرج</item>
        <item>برج الحمل</item>
        <item>برج الثور</item>
        <item>برج الجوزاء</item>
        <item>برج السرطان</item>
        <item>برج الأسد</item>
        <item>برج العذراء</item>
        <item>برج الميزان</item>
        <item>برج العقرب</item>
        <item>برج القوس</item>
        <item>برج الجدي</item>
        <item>برج الدلو</item>
        <item>برج الحوت</item>
    </string-array>

    <string-array name="abrajImages">
        <item>https://image.ibb.co/hyhMbp/haml.png</item>
        <item>https://image.ibb.co/d3HXhU/toor.png</item>
        <item>https://image.ibb.co/iTz1bp/gwzaa.png</item>
        <item>https://image.ibb.co/dEn9U9/cancer.png</item>
        <item>https://image.ibb.co/hJJzU9/asd.png</item>
        <item>https://image.ibb.co/mXEZwp/azraa.png</item>
        <item>https://image.ibb.co/ihX9U9/mezan.png</item>
        <item>https://image.ibb.co/cvvDp9/arab.png</item>
        <item>https://image.ibb.co/djvUU9/qoos.png</item>
        <item>https://image.ibb.co/nscb99/gdy.png</item>
        <item>https://image.ibb.co/iBctp9/aquarius.png</item>
        <item>https://image.ibb.co/cNEZwp/hoot.png</item>
    </string-array>
    <string-array name="abraj_urls">
        <item>برج الحمل</item>
        <item>برج الثور</item>
        <item>برج الجوزاء</item>
        <item>برج السرطان</item>
        <item>برج الأسد</item>
        <item>برج العذراء</item>
        <item>برج الميزان</item>
        <item>برج العقرب</item>
        <item>برج القوس</item>
        <item>برج الجدي</item>
        <item>برج الدلو</item>
        <item>برج الحوت</item>
    </string-array>

    <string-array name="dreams">
        <item> اختر الحلم من هنا</item>
        <item>  الحلم بالأشياء السارة</item>
        <item> الحلم بالموت</item>
        <item> الحلم بالفكاهة</item>
        <item>الحلم بالخضر والبقول</item>
        <item>الحلم بالأسلحة</item>
        <item>رؤية أعضاء الجسم</item>
        <item>رؤية الحيوانات</item>
        <item>رؤية الأسماك</item>
        <item>رؤية الطيور</item>
    </string-array>

    <string-array name="detailsDreams">
        <item></item>
        <item> رؤية الاشياء الزاهية، الجديدة أو اللامعة. أيضا الصعود الى الأماكن المرتفعة كالجبل، الدرج أو أي شيء آخر مرتفع. وتدل على انباء سيئة رؤية الخطوط المتعرجة أو الأرقام الزوجية، أو الاشياء المستعملة أو الفارغة بالإضافة الى النزول عن السلم أو الجبل.</item>
        <item>هناك أشياء نراها في الاحلام ويتحقق عكسها تماما الا في بعض الحالات النادرة ومن اهمها: الحلم بالموت، ويدل على زواج أو حظ سعيد. الحلم بالقتل يعني الاستقرار والاطمئنان. الحلم بالعار او الفضيحة يعني النجاح التي تتليه الشهرة.</item>
        <item> الحلم بالفكاهة يعني السعادة والثراء.</item>
        <item>الحلم بالخضر والبقول يدل على اشياء محزنة فيما عدا عش الغراب والبسلة.</item>
        <item>الحلم بالأسلحة يدل على الشقاق والخيانة.</item>
        <item>الرأس: تدل على أنك ستجنح الى الخيال أو الأوهام أو أنها تشير الى الأب

الأسنان: تدل على أحد الأقارب

اليد اليمنى: الأخ أو الأخت أو الابن أو الأم أو الصديق الحميم

اليد اليسرى: تدل على المدرسة أو الأطفال أو الحبيبة

القدم اليمنى: الوالدين أو الجدين

القدم اليسرى: الخدم
</item>
        <item>تدل رؤية الحيوانات الأليفة في الأحلام الى حدوث أشياء سارة وخصوصا إذا كانت هذه الحيوانات ذات ألوان فاتحة فيما عدا الحمار والقط , أما الحيوانات المتوحشة فتنبئ بحدوث كوارث وخيانات وتدل رؤية الحشرات على حدوث مضايقات ومكدرات.</item>
        <item>الأسماك إذا رأيتها على سطح الماء فهذا يعني أنك ستنال ثروة وإذا رأيتها غائصة في الاعماق هذا يعني أنها ستحدث كارثة وستكون نهايتها مؤلمة.</item>
        <item>إذا كانت تطير في خط مستقيم يتجه الى الأعلى، فان هذا يدل على الخير و إذا كانت تطير في خط متعرج فهذا يدل على شر يقع و إذا كانت تطير على علو شاهق فهذا يدل على حظ سعيد و إذا كانت تطير على ارتفاع منخفض فهذا يدل على نحس و إذا كانت تغرد فهذا يدل على النجاح و إذا رأيتها وهي تخفي رأسها فهذا يدل على حدوث أشياء غير سارة و إذا أخفت رأسها تحت جناحيها فهذا يدل على مرض أحد أقاربك و إذا رأيتها جريحة فهذا يدل على خيانة من قبل أحد اصدقائك.</item>

    </string-array>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
    <string name="whatisabrag">نجد الابراج في الجرائد والمجلات حيث أنها لاقت استحسان كبير عند القراء. علماء الفلك يشيرون الى البرج على أنه رسم بياني فلكي للإنسان، يتم فيه حسابات معينة في وقت معين بحسب مواقع الكواكب والتغيرات الحاصلة في الفضاء. لكل برج خصائصه النادرة جدا والتي تتحدد بحسب عوامل عدة منها التاريخ بالاضافة الى مكان وزمان الولادة.

الحسابات ضرورية لضمان الدقة فيما يتعلق بكل فرد، لذا يعمل العلماء على هذه النقطة بشكل أساسي. لا شك ان طاقات الكواكب تؤثر علينا وعلى احداث حياتنا اليومية. اذا غير كوكب ما موقعه، قد يؤثر هذا سلبا أو ايجابا على جانب من حياتنا وحياتنا اليومية.

يتضمن البرج على الكواكب، الدلالات، المنازل والخصائص التي تعكس السمات والاسلوب الحياتي لكل شخص. قد لا ينطبق ما يقال عن برج معين على كل من مواليد هذا البرج وذلك بسبب اختلاف الاطباع والظروف من شخص الى آخر.

لا يحدد علم الابراج قدرنا كما يعتقد البعض ولكنه يظهر لنا تأثير الفضاء الخارجي علينا وعلى حياتنا، فهناك بعض الاحداث الفضائية التي تنعكس علينا سلبا أو ايجابا لذا يجب علينا ان نملك هذا الوعي والادراك لنكون على علم بما يجري من حولنا.</string>


    <string name="detailDream">ان تفسير حلم غريب يراودك.. هو مطلب معروف حالياً ومنذ قديم الأزل، الكل يريد أن يفسر أحلامه ليعرف ما خفى عليه وليعرف أكثر عن نفسه ,ففى معتقدات القدماء يقال أن الحلم هو وسيلة للتبلغ والتحذير والتدخلات الإلهية، ومن هنا جاء السعي للحصول على تفسيرات للأحلام ..
حتى العلم الحديث اتجه نحو تفسير الأحلام ،فنرى الكثير من الأطباء النفسيين المشاهير أمثال فرويد يبحثون فى علم تفسير وتحليل الأحلام , والكثير من الأساليب تم استخدامها فى تفسير الأحلام وتوضيحها لمعرفة معناها.</string>


    <string name="chooseYourBorg">اختر برجك من هنا</string>
    <string name="twaf2Abraj">توافق الأبراج</string>
    <string name="dlaltA7lam">دلالات الأحلام</string>
    <string name="m2alat">مقالات عن الأبراج</string>
    <string name="whatIsAbraj">ما هي الأبراج</string>
    <string name="communication">التواصل</string>
    <string name="shareApp">مشاركة التطبيق</string>
    <string name="termsOfUse">تعليمات الاستخدام</string>
    <string name="aboutUs">من نحن</string>
    <string name="haml">برج الحمل</string>
    <string name="toor">برج الثور</string>
    <string name="gwzaa">برج الجوزاء</string>
    <string name="srtan">برج السرطان</string>
    <string name="asad">برج الأسد</string>
    <string name="azraa">برج العذراء</string>
    <string name="mezan">برج الميزان</string>
    <string name="araab">برج العقرب</string>
    <string name="qoos">برج القوس</string>
    <string name="gdy">برج الجدي</string>
    <string name="dlw">برج الدلو</string>
    <string name="hoot">برج الحوت</string>
    <string name="properities">خصائص البرج</string>
    <string name="chooseyourBorg">اختر برجك من هنا</string>
    <string name="chooseherBorg">اختر برج شريك حياتك</string>
    <string name="searchTwafq">مدي التوافق</string>
    <string name="twafqBanner">اكتشف مستقبل علاقتك مع الشريك. أهناك توافق أم خلافات؟ لا يوجد توافق في كل الأبراج فبعضها مليء بالصعوبات والتحديات.</string>
    <string name="setting">الاعدادات</string>
    <string name="pickColor">اختار اللون المفضل لك</string>
    <string name="language">اختر لغه البرنامج</string>
    <string name="allowNotification">السماح بالاشعارات</string>
    <string name="pickFont">اختار الخط المفضل</string>
    /*
    haml toor gwzaa srtan asd azraa mezan arab qoos gdy dlw hoot
    */

    <string name="hamlHaml">يدخل مولودا برج الحمل في علاقة يرغب كل طرف فيها بالسيطرة على الآخر. هناك علاقة عاطفية ولكن كل طرف غير راض عن لعب الدور الأصغر. المرأة الحمل تميل للسيطرة. ومع هذا، سيكون هناك منافسة قوية للحصول على المركز الأول. تملي هذه الحالة أن كلا الطرفين يتطلب مهنته الخاصة واتجاهه المستقل عن الآخر في العمل. هكذا، تتحول طاقاتهما في اتجاهات أخرى ويصبح الصدام بين الطرفين مزاجيا وأقل حدة. الحب الذي يجمعهم يتميز بالاندفاع، الحيوية وقلة الصبر.</string>
    <string name="hamlToor">الاول يدفع بالامور الى الامام والثاني يدفعها الى الاستقرار. الحمل يندفع بحماس، اما الثور فياخذ وقته للتفكير مما يبطىء الشريكان. يجد للحمل في الثور الهدوء، المنطق والامان، اما الثور فيستمتع باندفاع وحيوية الحمل، طالما الاخير لا يكسر الروتين اليومي للثور او يثير غيرته.</string>
    <string name="hamlGwzaa">الحمل والجوزاء يحب كلاهما المرح التفاؤل ولذلك لا يشعر أحدهما الآخر بالضجر وهما يتفقان كثيرا. الحياة معا حفلة لا تنتهي يميزها الخيال والأصدقاء الكثر. يتأقلم الجوزاء بسهولة مع عقلية الحمل المتطلبة جدا، بينما يجد الحمل في شريكه الجوزاء منبع لا ينتهي من الهواء المنعش. يعيش الشريكان في الحاضر ولا يهتمان كثيرا للغد، وهذا ليس أساس متين للمستقبل.</string>
    <string name="hamlSrtan">حساس، لطيف، السرطان الرقيق قد يستاء من اندفاعة للحمل التي قد تكون وحشية احيانا. الاول يحب العائلة والثاني قد يشعر بانها تقيده. لا يشعر الحمل بالارتياح بقيود العائلة التي تشكل قاعدة قوية للسرطان، كما ان السرطان ينطوي وينغلق لمدة طويلة اذا شعر ان الحمل لا يهتم به. الحل الوسط، البال الطويل والاهتمام بالآخر قد ينقذ هذه الشراكة. ولكن الحمل سيكون له دائما الكلمة الفصل.</string>
    <string name="hamlAsd">الحمل والأسد يتمتعان بأنانية كبيرة ويحبان تولي القيادة. عدوانيان بطبيعتهما، ولا يحلم الشخص الحمل بأخذ المكان الثاني، ويحتاج الأسد الملكي إلى الإعجاب المستمر. عادة، يحلان مشاكلهما بأخذ الأسد لدور الامبراطور وبلعب الحمل دور القيادة العامة. الخدعة هي أنه لا يتعامل أي منهما مع الآخر بجدية تماما. إنه تطابق عاطفي متأجج رائع وملتهب وخيالي بالنسبة لكليهما. الشخص الحمل متفائل ومنفتح على الحياة والشخص الأسد كريم وطيب القلب. إذا لم يحاول أحدهما التقليل من أهمية الآخر- وإذا تمكنا من .إيجاد حيز للتسوية حول من يسيطر عليهما، فسيكونان زوجين سعيدين</string>
    <string name="hamlAzraa">شجاعة الحمل ستخدع العذراء الخجول والمتحفظ لفترة من الزمن. انفعالات الحمل متهورة وصريحة. التعبير العاطفي لمولود العذراء أكثر غموضا ويأخذ وقتا للبوح به. في مجالات أخرى، فإن مولود الحمل مليء بالخطط والأفكار المثيرة، ويصر على كونه الرئيس. العذراء انتقادي ويحب أن تنفذ الأمور بالطريقة التي يرغبها. يستنكر إسراف الحمل ويعتقد مولود الحمل أن مولود العذراء بارد ومتصيد للأخطاء. في هذه الحالة، ينتهيان بعمل حرب، وليس حب.</string>
    <string name="hamlMezan">بين هذين النظيرين، الحمل والميزان، هناك انجذاب مبدئي قوي. في بعض المجالات، يقدم كل منهما ما يفتقر إليه الآخر.عدوانية الحمل تثير قدرات الميزان الحسية. يوميات حبهما قد تكون غير عادية. يرغب مولود الميزان فعلا بالسلام، الهدوء، الانسجام في حين يرغب الحمل في الإثارة والمغامرة. كلاهما يحب الحياة الاجتماعية والترفيهية. عاجلا أم آجلا سيبحث مولود الميزان عن شخص أقل تطلبا، ويقوم مولود الحمل بالارتباط بشخص أكثر هيمانا. علاقة رائعة، وزواج فقير وهش.</string>
    <string name="hamlArab">يمكن أن ينفجر الحب بين مولودي الحمل والعقرب. كلاهما ذو لياقة بدنية ونشاط كبير.عاطفيا، يجب أن يكون كل شيء جيد ولكن إنه الجانب العاطفي الذي لا يمكنهما معالجته. لكل منهما شخصية قوية ويرغب في السيطرة على الآخر. في النهاية، غيرة مولود العقرب قد تثبت الخراب. اهتمامات مولود الحمل الخارجية الكثيرة تشعر مولود العقرب بعدم الاستقرار وهذا يظهر النزعة الاستبدادية لمولود العقرب. لن يتلقى الحمل الأوامر كما لن يتراجع العقرب. إنها ببساطة شراكة غير مستقرة.</string>
    <string name="hamlQoos">الحمل متوافق المزاج بشكل كامل مع القوس. كلاهما نشيط وعفوي ويحب المشاركة في النشاطات الاجتماعية، ولهما صفة الإسراف عموما ويتمتعان بالحياة الجيدة. قد يكون هناك بعض التناقض بسبب كون كل منهما مندفعا وشديد الصراحة. يمكن أن يصل الجدال إلى نقطة الغليان. إن الانجذاب العاطفي القوي للحمل ليس دائما محببا لمولود القوس ومع ذلك، لكل منهما روح دعابة رائعة ويتمتعان بصحبة بعضهما في كل مكان.</string>
    <string name="hamlGdy">مولود برج الحمل قلق ومتأجج ومندفع في حين أن مولود برج الجدي منظم ومستقر وعملي. ميل مولود الحمل إلى الإبداع والتجربة قد لا تسر مولود الجدي المحافظ. وتظهر فجأة مشاكل على صعيد المال فالحمل مسرف في حين أن الجدي له عقل يبحث عن الأمان. يحتاج الجدي للسيطرة وكذلك الأمر بالنسبة للحمل. وتلاقي طبيعة الحمل في سرعة الاستجابة العاطفية تطابقا مع الانفعالات الراسخة للجدي. قوة الجدي وقدرته على التحمل سوف تكسب احترام الحمل عاجلا أم آجلا.</string>
    <string name="hamlDlw">الحمل والدلو متوافقان مزاجيا فكلاهما نشيط وطموح ويستمتع باهتمامات واسعة وهما الاثنان متعطشان للمغامرات العاطفية على حد سواء. كلاهما مستقل والدلو أكثر استقلالا من الحمل ويمكن أن يشعر الحمل في كثير من الأحيان أنه مهمل. يجد الحمل مولود الدلو مثيرا بشكل لا يمكن التنبؤ به ولكنه لا يشعر أبدا أنه أمين بشكل كامل. ومع هذا، بالقليل من البراعة والتفهم من كلا الطرفين، تكون العلاقة رائعة وقد تتحول إلى الأفضل. احيانا وبحسب المزاج، قد يترك الدلو أو لا يترك القيادة للحمل.</string>
    <string name="hamlHoot">سيقوم مولود برج الحمل بسحب مولود الحوت خارج عزلته وسيكون بدوره منوم مغناطيسيا بسبب عاطفة الحوت المغوية والغامضة. تؤدي شجاعة الحمل وثقته بنفسه مع حدس الحوت وتخيله إلى اتحاد كبير وقوي. إن الاختلاف في شخصيتهما يكمل كل منهما. الحمل واثق من نفسه ومتدفق بالحيوية والحوت خجول إلى حد ما وسهل الانقياد. يحب الحمل أن يكون مسيطرا، بينما يحب الحوت أن يكون لديه من يعتمد عليه. ويتطلب الزواج السعيد براعة أكثر من جانب الحمل.</string>

    <string name="toorToor">اتحاد اثنين من برج الثور ليس أبدا اتحادا مثيرا. كل منهما محب للمنزل ويفضل الأمان على المغامرة. مع هذا، يتشارك الاثنان في حبهما للمال وفي كونهما وفيان وحنونان. مولودة برج الثور تميل لكونها عاطفية أكثر من مولود برج الثور، ولكن كليهما محب للتملك، وهذا أمر جيد. لأنهما فظان وصريحان فيما يتعلق بالحاجات العاطفية، فلن يكون هناك مشكلة في هذا المجال.</string>
    <string name="toorGwzaa">الثور والجوزاء غير متماثلين تماما في المزاج. مولود الثور عنيد ومقاوم للتغيير ومولود الجوزاء طائش، قلق ومتردد. لكن قد يجد كل منهما الآخر مخادعا لهذا السبب، ولفترة قصيرة، ينجذب الجوزاء لعاطفة الثور، ولكن عاجلا أم آجلا غريزة مولود الثور تجاه الأمن والاستقرار سوف تنتهك من قبل الجوزاء المتغير. مولود الثور هو شخص ذو عادات رتيبة لدرجة لا تتماشى مع الجوزاء. أخيرا، تكون متطلبات الثور ببساطة كثيرة على الجوزاء الذي يسعى وراء الهروب.</string>
    <string name="toorSrtan">الثور والسرطان محبان للمنزل وعاطفيان. طبيعة الثور سهلة الانقياد والرخاء هو الدواء المضاد الجيد لمزاجية السرطان، بالرغم من أنه يجب على مولود الثور الصريح أن يكون حذرا من تجاهل مشاعر مولود السرطان. يريد السرطان شخصا مثل مولود الثور ليعتمد عليه ويعطي السرطان مولود الثور الإخلاص والدعم اللذين يحتاجهما. يطمح مولود الثور الى المال والأمن، ولمولود السرطان نفس الأهداف تماما مما يجعل جعل الاهتمامات والرغبات المتشابهة متناغمة.</string>
    <string name="toorAsd">الأسد بحالة منافسة مستمرة مع الثور لأن كل منهما يتطلب مدحا وتملقا مستمرين. يحتاج الثور للامتنان ويحتاج الأسد للسيادة، ولكن لن يحصل أي منهما على ما يحتاج من الآخر. بالإضافة إلى ذلك، فإن الأسد مسرف في حين أن الثور شديد البخل. هناك تناقض أساسي بين رغبة الثور في جدول منظم وحاجة الأسد لأكثر من مجرد وجود في الحياة. على صعيد الحياة العاطفية، يكون الاثنان متوافقين، ولكن يعتقد الأسد أن الحياة سيرك ويحاول اللعب على ثلاث حلبات بنفس الوقت في حين يجد مولود الثور ذلك صعب التنفيذ أو حتى التحمل.</string>
    <string name="toorAzraa">بالنسبة للثور والعذراء فإنه حب من أول نظرة. كلاهما لا يحب الخروج كثيرا وهما يتشاركان في المهارة الفكرية. تماسك مولود الثور وذكاء العذراء يمثلان توليفة جيدة للنجاح كفريق. يهتم الثور بموضوع النفقات، مما يسعد العذراء المقتصد. وبالرغم من أنهما يفتقدان لما يسمى التقارب العفوي للحياة، فلا يعتبر أي منهما ذلك مهما كثيرا. قد يكون عليهما التكيف عاطفيا. ومع هذا، فمن المحتمل أن يوقظ مولود الثور الانفعالات الغافية لمولود العذراء.</string>
    <string name="toorMezan">يجد مولود الثور مولود الميزان شريكا دافئا ورومانسيا وحيويا. يمكن أن يشكل المال مشكلة، فلا يشارك الميزان مولود الثور في موقفه بتوفير المال، ولكن يميل كلاهما لحب الكسب وجمع الأشياء الجميلة. كلاهما محكومان بكوكب الزهرة ولهما طبيعة حساسة ولكن كل منهما يعبر عن هذه الخاصية بشكل مختلف. هذا التزاوج الرومانسي قد لا يستمر طويلا.</string>
    <string name="toorArab">يجد مولود الثور مولود الميزان شريكا دافئا ورومانسيا وحيويا. يمكن أن يشكل المال مشكلة، فلا يشارك الميزان مولود الثور في موقفه بتوفير المال، ولكن يميل كلاهما لحب الكسب وجمع الأشياء الجميلة. كلاهما محكومان بكوكب الزهرة ولهما طبيعة حساسة ولكن كل منهما يعبر عن هذه الخاصية بشكل مختلف. هذا التزاوج الرومانسي قد لا يستمر طويلا.</string>
    <string name="toorQoos">الثور والقوس منجذبان لبعضهما البعض وانفعالات الثور العاطفية ملتهبة بسبب حرية القوس. يجد الثور أنه من الصعب التعامل مع العين الجوالة لمولود القوس وبحثه المستمر عن التجديد. قد ينجح هذا إذا استطاع الثور أن يرتبط مع القوس بالمسايرة ويبقيه هنيئا. يمتلك القوس مبدأ سهلا وهو عش ودع غيرك يعيش في كل شيء، في حين أن الثور جاد ومحب للتملك. يرفض القوس البقاء تحت سيطرته. ولذا، هناك الكثير من الشجار.</string>
    <string name="toorGdy">مولود الثور متوافق كثيرا مع الجدي وكلاهما لديه انفعالات عاطفية صريحة وبسيطة. لن يكون هناك الكثير من الرومانسية ولكن الكثير من العواطف. يتشاركان في الأهداف ويحبان نفس النوع من الأصدقاء، وكلاهما يحبان الأمن والمال. الجدي أكثر كتمانا للسر من مولود الثور، ولكن وفاء الجدي يجعل الثور يشعر بالأمان.انها علاقة طويلة الأمد وواعدة.</string>
    <string name="toorDlw">مولود الثور محافظ، حذر وصامت في حين ان الدلو غير تقليدي، محب للابتكار ومفعم بالحيوية والنشاط. مولود الثور شديد الحيوية وحاد الطبع في حين أن الدلو يعمل بعقلانية. يبحث الدلو عن الانفتاح والتعبير عن الذات في العلاقة في حين يحتاج الثور للأمن والراحة. الدلو حر الخيال والمنعزل يستاء من هذا القيد. عاجلا أم آجلا ينسحب خارج سيطرة الثور المحب للتملك.</string>
    <string name="toorHoot">قد لا يفهم مولود الحوت نظرة مولود الثور المادية للحياة. لكن إمكانية الاعتماد على مولود برج الثور تقدم الاستقرار الذي يبغيه مولود الحوت للحفاظ على نفسه من الانزلاق بعيدا في بحر من الأوهام. يقدم الثور المجد مثالا للحوت الكسول كما تساعد طبيعة مولود الثور العملية والسهلة الانقياد مولود الحوت في تغيير مزاجه المتكرر. في الحب، الثور مخلص متفان والحوت معجب هائم. بالرغم من هذا فإنه من الممكن ألا يتفانى في سبيل الثور. إنهما متناسبان عاطفيا فالثور عاطفي انفعالي والحوت حساس.</string>

    <string name="gwzaaGwzaa">لن تجد زوجا متعدد المواهب ومتدفق الحيوية كما في الجوزاء. لن يمل أي من الزوجين من الآخر بسبب اشتراكهما في الاهتمامات. كلاهما في حالة تأجج ولا يريد أي منهما التهدئة. كلاهما متحدث رائع، وله الكثير من الأصدقاء وهما الاثنان يكونان فريقا رائعة ويستمتعان بالحياة العاطفية. لكن هذا الزاوج سطحي، غير مستقر وقلق.</string>
    <string name="gwzaaSrtan">يحقق السرطان الانفعالي رغبات الجوزاء ومرح الجوزاء يحسن من طباع مولود السرطان. لكن قريبا جدا، تصبح تصرفات الجوزاء جارحة بالنسبة الى مولود السرطان الشديد الحساسية. يجعل مولود الجوزاء مولود السرطان يشعر بعدم الأمان ومن المحتمل أن تصبح العلاقة غير مستقرة. يرغب مولود السرطان في الأمان والاستقرار في حين يكره الجوزاء أن يكون مقيدا. لا يملك الجوزاء أي صبر بخصوص مزاجية السرطان كما أن لسان الجوزاء اللاذع يجرح غرور السرطان الحساس. علاقتهما محكومة بالتدهور المستمر.</string>
    <string name="gwzaaAsd">الجوزاء والأسد هما زوج رقيق يستمتع كل منهما بالآخر. الجوزاء عاشق لعوب يجد شريكا سريع الاستجابة في مولود الأسد المتحمس المنفتح. تؤثر ثقة الأسد بنفسه في جاذبية الجوزاء مع الآخرين. ميل الجوزاء للسخرية يمكن أن يزعج الأسد الملكي وقد يطلب أكثر مما يرغب الجوزاء في تقديمه. اجتماعيا، يحاول كل منهما الاستكبار على الآخر، ولكن لديهما الكثير من اللهو الذي يقومان به معا. يحب الاثنان الضحك مما يخفف من حدة الشرر بينهما.</string>
    <string name="gwzaaAzraa">الجوزاء والعذراء كلاهما محكوم بكوكب عطارد وينظران بنظرة عقلانية الى الحياة. التشابه ليس كبير حيث يعتبر مولود العذراء مولود الجوزاء مشتت التفكير وغير ناضج، ويعتقد الجوزاء مولود العذراء عالقا في الوحل وممل. يبدو العذراء محبا للامبلاة بالجوزاء.ينظر العذراء إلى الحياة الاجتماعية المشغولة للجوزاء على أنها سطحية ومضيعة للوقت. مولود العذراء انتقادي والجوزاء غير لبق. العاطفة تجري على مستوى منخفض وحياتهم العاطفية تتحول إلى برود.</string>
    <string name="gwzaaMezan">الجوزاء والميزان برجان هوائيان وهما متوافقان عقليا في كل سبيل. إنهما رفيقان محفزان يتمتعان بعلاقة جميلة وخالية من الهموم. هما متفقان على كل شيء وبعيدين عن العراك. كلاهما رقيق ومحب للمرح وللحياة الاجتماعية والتسلية والسفر. كلاهما غير غيور وغير متطلب ويتماشى الميزان مع رغبة الجوزاء في التجريب. مشكلتهم الوحيدة أنهما يحبان إنفاق المال وفي ما عدا ذلك فهما متفقان بشكل رائع.</string>
    <string name="gwzaaArab">خيال الجوزاء وحماسة العقرب سيشكلان مزيجا رائعا إذا استطاع هذان الاثنان التماشي مع بعضهما البعض. هناك مشاكل من الناحية العاطفية ولكن سريعا ما سيكتشف كل منهما أن العلاقة العاطفية ليست كل شيء. مولود العقرب حساس، انفعالي ومتطلب وغيور وعنيد، في حين أن مولود الجوزاء متقلب وطائش وسطحي وخال من الهموم . مولود الجوزاء كائن اجتماعي في حين يحب مولود العقرب الخصوصية. هذه العلاقة مهددة بالانهيار وقد لا تدوم طويلا.</string>
    <string name="gwzaaQoos">الجوزاء والقوس متضادان في دائرة الأبراج وهما منجذبان لبعضيهما مثل المغناطيس. هما يستمتعان بعقلية بعضهما حيث أن لكل منهما مساحة اهتمامات واسعة. كل منهما قلق وجدلي ويحتاج للحرية. يميل مولود القوس إلى الناحية الفكرية في بينما يميل مولود الجوزاء إلى الاجتماعية. قد يكونان محبطين عاطفيا لأن كل منهما لا يعبر عن مشاعره بصراحة ومولود الجوزاء سريع الانتقاد. من المحتمل أن تبدأ هذه العلاقة بشكل مندفع وستنتهي بنفس الطريقة.</string>
    <string name="gwzaaGdy">تتلاقى عقلية الجدي مع التضاد الموجود في مولود جوزاء التقليدي والمحافظ. يشعر مولود الجدي بالأمان في حين يستاء مولود الجوزاء بسبب فقدان حريته. يبقي النظام والروتين مولود الجدي راض، في حين يقود ذلك مولود الجوزاء إلى التشويش. حاجة مولود الجوزاء إلى وجود حركة دائمة لا لجعل الجدي يشعر بالراحة. تجعل وجهة نظر الجدي الواقعية الجو العام أقل إثارة تجاه المعنويات العالية للجوزاء. إنها ليست مفعمة بالطاقة ولكن يمكن للجوزاء المساعدة في تطوير التكوين الحسي لمولود الجدي.</string>
    <string name="gwzaaDlw">يتفق تماما مولود الجوزاء مع مولود الدلو المتجدد. إنهما يتشاركان في الأصالة والسفر ومقابلة الناس الجدد. لكن الأمور لا تسير دائما بشكل سلس. الحب يستمر في التحسن وإذا كان مولود الجوزاء إلى حد ما غير ثابت ومستقر فإن الدلو يتفهم ذلك. وإذا كان على العلاقة أن تنتهي، سيبقى الاثنان صديقين. في الزواج، يكون الاثنان رقيقين ومخلصين لبعضهما كأصدقاء.</string>
    <string name="gwzaaHoot">حصة الهوى بين الجوزاء والحوت مرتفعة وكذلك الأمر بالنسبة للتناقض بينهما. يتأذى مولود الحوت الحساس بسهولة من قبل مولود الجوزاء الطائش. مولود الجوزاء ماكر ولعوب، في حين أن مولود الحوت حساس ويتعامل مع الأمور من قلبه. كل منهما يمارس الخداع في مسيرته فالجوزاء ينافق، في حين أن الحوت لا يتعامل مع الحقيقة. يريد الجوزاء الحرية والرؤية الجديدة. ويحتاج الحوت إعجابا غير منته ولا يستطيع مولود الحوت الشعور بالأمان مع الجوزاء المتسكع، وهو يحاول سحب الشبكة بشكل محكم أكثر.</string>

    <string name="srtanSrtan">مولودا السرطان يتشاركان في كثير من الأمور وهذه هي المشكلة. كلاهما يفهم الآخر بشكل كامل ولكن يمكن أن يؤذيان بعضيهما في بعض الاحيان. كلاهما حساس ومتطلب ويهتم كل من مولودا السرطان بشكل متساوي بالامور العاطفية. كل منهما يرغب بكمية كبيرة من الاهتمام والدلال والطمأنينة ويستاء من الآخر لعدم تقديمه ما يكفي من ذلك.</string>
    <string name="srtanAsd">يجب على مولود السرطان التعود على مرح مولود الأسد المنفتح والأسد كريم عطوف وقوي وهو ما يبحث عنه مولود السرطان الذي لا يشعر بالأمان. حدس السرطان الرائع يدله على كيفية التعامل مع مولود الأسد المتكبر والمتألق. الإعجاب والإطراء هو ما يحتاجه الأسد ليكون راضيا. الأسد مستبد من الناحية العاطفية وصريح أمام السرطان. طبع مولود الأسد المشرق هو الدواء الشافي لمزاجية السرطان.</string>
    <string name="srtanAzraa">استجابة السرطان عاطفية في حين أن استجابة مولود العذراء تحليلية ولكن شخصياتهما منسجمة بشكل جيد بحيث لا يهمهما شيء. يقوم مولود العذراء بالتحمية في حين ان السرطان يعلم متى يشعل النار. هكذا، ستتحول إلى علاقة أمينة ومريحة ورقيقة. نضال السرطان من أجل الأمان ينجح تماما بالاتفاق مع أهداف العذراء. كل منهما يسعى الى ارضاء الآخر لتبقى هذه العلاقة مستمرة بشكل هادئ ومستقر.</string>
    <string name="srtanMezan">يعمل مولودا السرطان والميزان على مستويين مختلفين تماما. يرغب السرطان في أن يكون الحب مشتعل عاطفيا ويطلب الميزان اتحادا فكريا تاما. لا يتعاطف الميزان مع مزاج مولود السرطان ولا يشعر السرطان بالأمان بسبب لامبالاة الميزان. مولود السرطان مزاجي وتملكي أمام الميزان الهوائي. لديهما وقت صعب لإنشاء علاقة عاطفية حقيقية وهذا ما يسخط مولود السرطان. كلاهما يحب المنزل الجميل ولكن الميزان يرغب في حياة اجتماعية صاخبة. عندما يتحول السرطان إلى منتقد وخاصة حول إسراف الميزان، يبدأ الميزان بالبحث عن الراحة في مكان آخر.</string>
    <string name="srtanArab">يعجب السرطان بقوة العقرب في حين يجد العقرب الملاذ في الالتزام العاطفي للسرطان. تشتعل حساسية السرطان بسبب انفعالات العقرب الديناميكية. تملكية السرطان ستدفع العقرب للشعور بالأمان. كلاهما يمتلك حدسا قويا وتتمتع هذه العلاقة بالمودة والقوة والعمق. تتحسن الأمور باستمرار.</string>
    <string name="srtanQoos">تصطدم غيرة السرطان بطيش القوس ومسيرته غير الواثقة ويضجر القوس من اتكالية السرطان. يستطيع القوس المنفتح فتح رؤيا فكرية لمولود السرطان التخيلي ولكن لسوء الحظ لن يعطي القوس مولود السرطان الأمان في الحب الذي يحتاجه دائما. يحب مولود القوس التجول، في حين يحب السرطان البقاء في المنزل. التزام السرطان بالتقرب يجعل العقرب يائسا من الهروب. بالإضافة إلى ذلك، تجرح فظاظة القوس الصريح باستمرار مولود السرطان الحساس. إنهما يصلحان أن يكوناأصدقاء أكثر من محبين.</string>
    <string name="srtanGdy">هناك انجذاب عاطفي مبدئي بين السرطان والجدي بسبب أنهما على قطبي دائرة الأبراج. إذا استطاعا التغلب على تعاكسهما في المزاج، يمكنهما العمل بتألق ونجاح. لكن للجدي الذي يسعى للعمل الكثير من الاهتمامات الأخرى التي تشغله عن إعطاء مولود السرطان كل الاهتمام الذي يحتاجه. مولود السرطان خجول، وحساس ويحتاج للعاطفة، في حين أن الجدي فظ منعزل ومستبد. يأخذ السرطان تحفظ الجدي على أنه رفض شخصي، ويصبح مزاجيا وانتقاديا. قد تكون الاختلافات كبيرة بحيث لا تسمح بسعادة طويلة الأمد.</string>
    <string name="srtanDlw">يمكن لدفء السرطان وطبيعته في سرعة الاستجابة أن تشعل بالفعل برودة مولود الدلو وثقته بنفسه. مولود الدلو سريع البديهة ولا يمكن التنبؤ بتصرفاته وهو ميال لكونه نافذ الصبر مع مولود السرطان الحذر والمتردد. يتأذى مولود السرطان الرقيق بسهولة من دعابة مولود الدلو اللاذعة. لا يتفهم السرطان لامبالاة الدلو الجوهرية وكل ما يفكر فيه هو رغبته في الشعور بالقرب والأمان.</string>
    <string name="srtanHoot">مولودا السرطان والحوت هما زوج رقيق وحساس. مولود الحوت حالم متخيل ولكن السرطان متخيل عامل وكلاهما معا يستطيعان تحويل الأحلام إلى حقيقة. يقدم الحوت الرومانسية في حياة السرطان، ومولود السرطان هو المحب الحامي الذي يحتاجه الحوت. كلاهما عاطفي، ومخلص بشكل كبير وحساس تجاه مزاج الآخر. كلاهما منسجم عاطفيا في العلاقة العاطفية. يجب على السرطان أن يتولى القيادة والحوت تابع لشهواته. إنه توافق منسجم متناغم.</string>

    <string name="asdAsd">هذا الثنائي مبهر للغاية. من أهم صفاته: الكرم، المكانة البارزة اجتماعيا، التميز، الأناقة والموهبة. في العمل الجماعي، يلمعان ويظهران شغفهما وذوقهما في العمل. أحيانا يحاولان البحث عن عمل فير ميدان مختلف عن ميدان الشريك لأن الأسد بطبعه لا يحب من يقاسمه قواه وسلطته. للأسد حب كبير في السيطرة واضح جدا وغير خاضع لأي حل وسط. في حال حافظ كل منهما على حبه للشريك، لن تكون هناك أي مشاكل تفرقهما.</string>
    <string name="asdAzraa">هل تجذب الأناقة المنافسة؟ في حالة واحدة، عندما يتعلق ذلك بعالمين مختلفين. احد الشريكين مبهر، والآخر مثقّف. العذراء المنهجي والمفكر يغضب أحيانا من حب الظهور لدى الأسد. في المقابل، يظهر الأسد للعذراء حب كبير وحنان فائض. للحفاظ على هذا الحب، على العذراء أن يقلل من قلقه وعليه التزام الهدوء مع الأسد الناري.</string>
    <string name="asdMezan">هناك درجة كبيرة من الاستيعاب بين هذان الطرفان بالضافة الى الصراحة، الوضوح والحس الفني. الميزان يتنازل أحيانا من أجل شريكه الأسد وقد يجاريه أحيانا في حال كان مصر على شيء ما. في المقابل، يقوم الأسد باظهار حب كبير للميزان في كافة جوانب حياتهما معا. حبهما سر وحدتهما. يساندان بعضهما البعض في كل الأوقات أكانت أوقات فرح أو أوقات صعبة ومليئة بالعراقيل.</string>
    <string name="asdArab">هناك بعد المشاكل بين الطرفين الا أن الحب يشكل الدواء الشافي لأي داء في هذه العلاقة. ينزعج الأسد العاطفي أحيانا من كلام العقرب اللاذع وفي المقابل، يحمل العقرب في داخله غرام وتعلق كبيرين بشريكه الأسد. بشكل عام، التحديات والضغوطات تسيطر على أجواء هذه العلاقة. لكل منهما قدرة على جرح مشاعر الآخر. حتى لو تم الاعتذار، ستتكرر نفس القصة دائما لتبق هذه العلاقة متأرجحة بين الصفو والعراك. كلاهما يمتلكان شخصية قوية وعنيدة والحل الوحيد للمشاكل يبقى في الاعتذار والتسامح رغم أن الأنانية قد تسيطر أحيانا.</string>
    <string name="asdQoos">هذان البرجان الناريين يملكان نفس الأهداف وبالوحدة يمكنهما تحقيق النجاح أما بالتنافس، الفشل سيكون بالمرصاد. علاقتهما مزيج من الرومنسية، الكرم، الحنية، التفاؤل والتفاهم. يجيدان التمتع بحياتهما بما فيها من ملذات وايجابيات وكل هذا بالمشاركة. انتقادات القوس الكثيرة قد تجرح مشاعر الأسد أحيانا ولكن التسامح يحل أي مشكلة من هذا النوع. في النهاية، يتنازل كل طرف للآخر للحفاظ على هذه العلاقة ولوصول الى السعادة المطلقة.</string>
    <string name="asdGdy">في الحقيقة، قد لا تجد أي توافق بين هذا الثنائي. يلتقيان غلبا في المناسبات واللقائات الاجتماعية. مهما تقربا من بعضهما البعض، من الصعب أن تتوطد علاقتهما كثيرا. الجدي جامد ولا يعبر كثيرا أم الأسد فهو رومنسي وعاطفي جدا وهنا تكمن المشكلة الأساسية. رغم الأسد يستمتع بروح الجدي الفكاهية الا ان استقلالية الجدي وحبه للانطواء أحيانا يثيران غضبه. أيضا، اسراف الأسد يوتر العلاقة ويفقد الجدي صوابه. في حال تنازل كل فرد للآخر، تسير العلاقة بشكل جيد وفي حال لم يكن الأمر كذلك، الفراق هو الحل الأنسب.</string>
    <string name="asdDlw">الدلو الاستقلالي يثير حيرة الأسد الناري. هناك من هو مهووس بالابتكارات وبالمستقبل بينما الآخر بينما الآخر مشغول بمواكبة كل ما هو جديد مثل صيحات الموضة وغيرها. عندما يتقبل كا منهما أطباع الآخر، ستجري الأمور على ما يرام. تعريفهما للحب متعارض فالأسد يحب الرومنسية والعاطفة فيما يتجاهل الدلو هذا الجانب فهو يفكر ويختبر ويتصرف دون أن يشعر الشريك بحقيقة مشاعره.</string>
    <string name="asdHoot">كلاهما يتوقان الى قصة حب خالية من الشروط والتسلط. الحوت لا يهتم كثيرا بالماديات ولكنه يقدر أي هدية يقدمها له الأسد. الحوت لن يستسلم لسلطة الأسد ولكنه سيحاول أن يضع حد لهذات الأمر بشكل على يدمر أسس العلاقة. في حال ترك الأسد وحده، سيشعر بجرح عميق ولكن مع الحوت سيشعر بالدفئ والأمان والعكس صحيح، كل فرد يحتاج الى الآخر بشدة.</string>

    <string name="azraaAzraa">النرجسية ام التعاون والمشاركة؟ في العمل هما جديان ولا يفكران في الحياة الشخصية ولكن معا وعلى انفراد، يقضيان اجمل اللحظات الرومنسية. يتخذان الحذر في كل شيء ولا يقومان باي خطوة غير مدروسة بالتفصيل. التواصل بينهما فعال وهناك بشكل عام توافق كبير الى حد معين. حبهما للعمل، للعائلة وللاولادكلها عوامل ترقي العلاقة وتجعلها متينة وصلبة.</string>
    <string name="azraaMezan">كلاهما يملكان عاطفة كبيرة وجياشة ويفهمان بعضهما البعض بشكل كبير. كل ما يقومان به معا فيه متعة اكان النقاش، الجدال او حتى اللقاءات الاجتماعية. هما بارعان ويسعيان الى الافضل دائما ولكن احيانا ينتقدان بعضهما البعض بهدف توضيح الاخطاء ومعالجتها. هذه العلاقة ليست سهلة البناء ولا يمكن ان تكون متينة الا بعد ان يمضي عليها فترة من الزمن. فشل العلاقة او نجاحها يعتمد على الطرفين وهما من يحدد ذلك.</string>
    <string name="azraaArab">العذراء سيكتشف الكثير من المفاجئات في شخصية العقرب الغامضة ولكن بشكل عام الثقة الموجودة بينهما تمنح العذراء شعورا بالامان والاطمئنان. العقرب لديه احساس مرهف اكثر من العذراء لذا هو من يقوم بالمبادرات غالبا. يحترمان الامور الخاصة كثيرا ويسعى كل طرف لعدم التطفل على الاخر. العقرب غامض والعذراء دائم الانشغال وهذا ما يدع العلاقة في حالة من المد والجزر. العذراء وفي للغاية ولكن هذا لن يمنع العقرب من اظهار غيرته.</string>
    <string name="azraaQoos">هذه العلاقة تتطلب مجهود كبير قبل ان تصبح متينة ولكن نجاحها ليس مستحيلا على الاطلاق. استقلالية كل منهما تعثر عملية التفهم قليلا. القوس متفائل، طموح ويحب المغامرة والمجازفة بينما العذراء عكسه حيث انه يحاول ايقاف شريكه عما يقوم به خوفا من العواقب بما فيها الفشل. لا يمكن لاي منهما تغيير الآخر ولكن الحل هو فقط تقبل الآخر كما هو بايجابياته وسلبياته كذلك.</string>
    <string name="azraaGdy">العذراء والجدي هما زوجان منسجمان. طموح الجدي واندفاعه إلى النجاح يتوافق تماما مع كمال العذراء وطاقته. كلاهما مجتهد ومنضبط وله هدف. يعجب كل منهما بالآخر ويفخر بإسعاده. كلاهما يحتاج للاحترام والاستحسان ولكن أي منهما لن يعترف بذلك، ويعطي كل منهما هذا بشكل بديهي للآخر. التوافق العاطفي يصبح إنجاز متبادل وفي المجال العاطفي يأخذ الجدي القيادة.</string>
    <string name="azraaDlw">العذراء والدلو كلاهما منطقي ومفكر ويميل إلى النظر إلى الحب بشكل تجريدي حيث يتوقف التماثل هناك. لمولود الدلو أفكار مغامرة ويظن أن العذراء لامبالي أو بارد. فعليا، العذراء حذر تجاه العطاء العاطفي؛ وأفكار الدلو بعيدة عن ذلك. يهتم الدلو بالآخرين، في الأحداث وتقويم العالم. يسعى العذراء وراء الإنجازات الشخصية والأمن المالي. الدلو منطلق ومبدع وحالم. في حين أن العذراء متحفظ ومحترس وعملي جدا فيما يتعلق بطموحاته. قد لا ينجح هذا الزواج حتى في علاقة صداقة.</string>
    <string name="azraaHoot">يعني الحب بالنسبة لمولود العذراء الأمان والتوافق الفكري في حين أنه بالنسبة لمولود الحوت العاطفة العارمة هي التي تغلف كل شيء. في البداية، ينجذب العذراء بقوة إلى الحوت وتكون التناقضات غالبا هي عاطفية كون الحوت يستفز العذراء بعقله التحليلي الصارم. ومع هذا، تظهر خيبة الأمل بسرعة بين الحوت المسرف الكتوم والعذراء الحالم، النشيط والمنضبط. من غير المحتمل أن يتأقلم العذراء مع رغبات الحوت بشكل عام.</string>

    <string name="mezanMezan">كل منهما متقبل لعيوب الآخر باعتبار ان ليس هناك اي شخص مثالي. العاطفة تلعب دور كبير معما والسطحية هي الطبع الغالب على هذه العلاقة. اكثر ما يقربهما من بعضهما البعض، القيم الجميلة الموجودة في داخل كل شخص. الحب دائما متواجد حتى لو لم يتواجدا في نفس المكان. الحياة الاجتماعية مهمة جدا وكلاهما يركزان على تفعيلها وتوسيع نطاقها. الخيانة واردة احيانا وبحالات نادرة بسبب عدم الاخلاص الكامل للشريك.</string>
    <string name="mezanArab">اجتماع برج مائي وبرج هوائي معا قد تؤدي الى اسوأ النتائج او افضلها وهذا يعتمد على تصرفات كل فرد. الميزان يمنح العقرب الحس وللتفكير العقلاني بينما العقرب يعكس عواطفه على الميزان. طلاقة الميزان تحفز العقرب وتدفعه لترك عزلته والخروج الى العالم الخارجي. العقرب لا ينزعج من غيرة الميزان ولا من تدخله في تفاصيل حياته بل على العكس تستهويه فكرة تملك الشريك له. هناك ايام جميلة وايام صعبة كذلك ولكن بشكل عام، محكوم على هذه العلاقة بالنجاح مهما كانت الظروف.</string>
    <string name="mezanQoos">اجتماع هذان البرجان المليئان بالتفاؤل يعني النجاح والوصول الى مراكز عالية. معا، يقضيان اجمل الاوقات المتمثلة بالمغامرات الشيقة، المخططات الجنونية واللقاءات الاجتماعية كذلك. الميزان يحب الزواج والاستقرار بينما القوس متردد وذلك بسبب خوفه من ان يخسر استقلاليته. في حال كان بين يديه ضمانات انه سيجد السعادة في الارتباط، لن يتردد للحظة. التوافق بالفعل كبير هنا وبينهما، هناك الكثير من الطموحات والاحلام التي لا حدود لها.</string>
    <string name="mezanGdy">هذا الثنائي يقدر كثيرا الحياة العائلية والاجتماعية. الطموح هو سر نجاحهما وازدهارهما على كل الاصعدة. في الحب، يستاء الميزان من طريقة تفكير الجدي حيث ان الجدي منهمك جدا في عمله ولا يبالي كثيرا بمشاعر الشريك. هناك الكثير من العواقب والصعوبات التي تنتظر هذا الثنائي وقد تهدد صفو العلاقة ومتانتها. لكل منهما اهدافه وتطلعاته التي لا تشبه تطلعات الآخر. باختصار، هذه العلاقة قد تنجح ولكن هذا يعتمد على الطرفين.</string>
    <string name="mezanDlw">هذه العلاقة تمثل علاقة صداقة اكثر من ما هي علاقة حب في الواقع، ولكن في حال برز الحب، فهو يكبر ويتبلور يوما بعد يوم. كلاهما منفتحان على الحياة من حولهما ويحبان الحياة الاجتماعية الصاخبة بالاضافة الى النقاشات الفكرية. الميزان يكتفي ويرضى بما عنده بينما الدلو يفكر دائما الى الامام ولا حدود لطموحاته. على الميزان ان يكون صبورا ويدرك ان الدلو شعلة من العصبية والانفعال. يخاف الدلو من الارتباط باعتبار ان حياة العزوبية هي حياة الحرية ولا قيود فيها.</string>
    <string name="mezanHoot">هناك ترابط كبير وقوي بين الطرفين واهوائهما مشتركة في التراث، الفن والادب. في بعض الاحيامن يصعب التفاهم وذلك بسبب بعض الخلافات التي تبني حواجز بينهما. عليهم اخذ الحذر من هذه النقطة.الحوت يحب السطحية ولكن الميزان يغوص في الاعماق وفي تفاصيل حياة من يحب.على كل منهما تقبل الآخر مهما كانت اختلافاته وتحديدا الحوت الذي يجب ان يستخدم خياله الواسع اانعاش العلاقة من وقت الى آخر.</string>

    <string name="arabArab">هما من اكثر الثنائيلت المتجانسة على الاطلاق. عواطفهما جياشة وهذا يظهر في تعاملهما مع بعضهما البعض. يفهمان على بعضهما البعض دون الحاجة الى الكلام وهذا يدل على انسجام كبير وتفاهم عميق. الخطر الوحيد الذي يهدد هذه العلاقة هو التسلط. الغيرة ايضا قد تؤثر في حال انقلبت الى شك فيما بعد. بغض النظر عن الصعوبات، هذه العلاقة شبه مثالية.</string>
    <string name="arabQoos">القوس السطحي والعقلاني لا مانع ان تنجح علاقته مع العقرب العاطفي والغامض بعض الشيء. القوس يثرثر كثيرا وخصوصا عندما يجد شريكه منهمك باشياء اخرى كالقراءة او غير ذلك وذلك للفت الانتباه. في علاقتهما العاطفية، يميل العقرب اكثر الى تقديم المبادرات فالقوس جامد بطبعه. هذه العلاقة مهددة بعض الشيء بالانهيار وهي غير محبذة كثيرا.</string>
    <string name="arabGdy">العقرب يعشق شغف الجدي الذي يملك طوحا كبيرا ويسعى دائما للوصول الى القمة. يجمعان في علاقتهما بين الحدس والعقلانية بشكل متكافئ. يبحثان معا عن الامان ويسعيان الى توطيد علاقاتهما الاجتماعية بالمحيطين. الصعوبات تكمن في عناد كل طرف. قد لا يرغب اي منهما بالتننازل في لحظة من اللحظات ولكن اذا تخطيا هذا الموضوع، ستكون العلاقة بمنتتهى الروعة.</string>
    <string name="arabDlw">الدلو يتهرب دائما من الارتباط العاطفي والالتزام بشكل عام. العقرب عكسه فهو يحب الارتباط والاستقرار في حياته. الدلو يحب الحرية ويجد اللذة فيها بينما العقرب يرى اللذة في الحب والمشاركة. الغيرة لا تسود هذه العلاقة حيث ان الثقة متبادلة وبشكل متكافئ. الاحترام دائما سيد الموقف وهذا السبب الرئيسي الذي يجعل العلاقة تدوم وقت طويل. يتبعان معا الحدس والاجتهاد للوصول الى الاهداف المرجوة ولكن عند الغضب، يتغير كل شيء ويصبح كل منهما غريب عن الآخر.</string>
    <string name="arabHoot">هناك تقارب كبير بين هذان البرجان والتقارب والتشابه بينهما نادر بين الابراج الاخرى. علاقتهما رومنسية بامتياز وفيها تناغم كبير وفريد. هذا الرابط السحري بينهما لديه حصانة ضد اي شيء الا غيرة العقرب. يكره الحوت المواجهات والمشاكل مع شريكه العقرب ويحاول تخطي اي خلاف للحفاظ على صفو الاجواء.</string>

    <string name="qoosQoos">انتما مغامران في هذا العالم، تحبان اكتشاف الاشياء الجديدة وتتعاملان معها بتفاؤل شديد. تهتمان كذلك بالرياضة والفلسفة وتقضيان معظم اوقاتكما بشكل مثمر وتتناقشان في الامور المهمة بينكما. لا تهتمان بالارتباط الرسمي المكتوب والموثوق بقدر اهتمامكا بالرابط الروحي الذي يجمعكا. التوافق كبير وهناك احتمال كبير ان تحظيا بالسعادة في اغلب الاحيان. ابرز مصادر الطاقةو لديكما تكمن في التفاؤل، الحشرية والرغبة الدائمة في القيام بشيء جديد.</string>
    <string name="qoosGdy">تتشاركان في الطموحات، النجاح، الصداقات وفي النقاشات كذلك. القوس دائما هو الطرف المتفائل بينما الجدي هو الطرف المتشائم. القوس يعمل بجهد لكي يتمكن من تأمين مصاريف السفر، النزهات وكل ما هو عبارة عن ترفيه والجدي ايضا جدي في عمله ولا يمانع قضاء اليوم باكمله في العمل الا انه احيانا يستفز من ثرثرة القوس الذي يشتت تفكيره. الملل قد يصيب علاقتكما احيانا والتفاهم لن يكون حاضرا بشكل دائم فهناك صعوبة في فهم بعضكما البعض. تحبان السفر معا وتتمتعان بهذا النشاط اكثر من اي شيء آخر.</string>
    <string name="qoosDlw">حب المغامرة والحنكة هي ابرز الصفات التي تجمعكما. برودتك ايها الدلو الهوائي تطفئ لهيب القوس الناري. تلتقيان بالكثير من الناس من كافة شرائح المجتمع وتتناولان عدة مواضيع ومنها السياسة، البيئة، حقوق الانسان وغير ذلك. المواضيع بينكما لا تنتهي والافكار لا حدود لها. الحب والمرح هما اهم سمات العلاقة ولكن الرومنسية ليست بارزة كثيرا وتعتمدان على الافعال اكثر من الكلام في التعبير عن حبكما.</string>
    <string name="qoosHoot">انتما ثنائي مستقل وبديهي. يمكنك ايها القوس مساعدة شريكك الحوت لتحويل احلامه الى حقيقة ولكن صراحتك وانتقاداتك اللاذعة ايها القوس قد تجرح مشاعر شريكك احيانا. كلاكما لا تتعديان على حرية الآخر وكل منكما يحترم حدود الآخر. المضحي والمتنازل عن حقه في اغلب الاحيان هو انت ايها الحوت. ايضا، رغم حبك الكبير والعميق لشريكك القوس الا انك قد تعاني كثيرا من برودته حيث ان القوس ليس رومنسي للغاية.</string>

    <string name="gdyGdy">الطموح والمثابرة أهم ما تتكون منه هذه العلاقة فالعمل هو الأهم بالنسبة اليهما ومن بعدها تأتي الرومنسية. عقلانيتهما تسهل حياتهما اليومية وتمنع الخلافات البسيطة بينهما. سعيهما للنجاح والعمل الدائم قد تجعل حياتهما العاطفية مملة وروتينية. في أغلب الأحيان، ينشغلان عن بعضهما البعض ويشعر كل منهما باهمال الآخر. الاكتفاء بالنسبة اليهما يتمثل بالشريك الوفي، الأمان والنجاح على الصعيد الاجتماعي والمهني. هذه العلاقة متينة وتدوم طويلا ولكن تضع بعض المسؤوليات على عاتق الطرفين.</string>
    <string name="gdyDlw">هل يمكن للحب أن يجمع برجين متعارضين في الأساس؟ لا شك في أن هذا الشيء ممكن الى حين تلاشي التناغم بينهما. الجدي المهووس بعمله مستعد للقيام بأي تنازلات للوصول للقمة أما الدلو، صاحب الخيال الواسع، يفكر دائما في كيفية تطوير حياته على الصعيد الانساني والعاطفي. الجدي عملي ومحافظ بينما الدلو يحب المثالية ومتمرد. الجدي يحب الشريك المعطاء الذي يعطيه من وقته في حين أن الدلو منشغل مع رفاقه. هذا أكثر ما يسبب خلل في العلاقة.</string>
    <string name="gdyHoot">الحوت الحساس يجذب اليه الجدي المحترم والمتفائل بطبعه. عدم مبالاة الحوت للأشياء المادية يغضب الجدي الذي يؤمن أن الأشياء لا يستحقها الانسان الا بعد المثابرة المتواصلة للحصول عليها. النقاش صعب نظرا لأفكار الجدي العقلانية جدا. الحوت يميل أكثر الى الجوانب الروحية، الشاعرية والعاطفية. مرونة الحوت تجعله قادرا على تلبية طلبات الجدي أحيانا والاستسلام لرغباته.</string>

    <string name="dlwDlw">اجتماع الدلو مع الدلو يكون ثنائي متماسك ومتطلع الى المستقبل القريب والبعيد. حياتهما باردة في حين وباردة في حين آخر. الحب المتبادل وقدرة كل فرد على تحمل الآخر يحميان العلاقة من الخلافات الحادة. يدعمان أسبابهما بطريقة منفتحة وحضارية ويتفوقان في الاجتماعات بكل أنواعها وخصوصا التي تتطلب كلام وتعبير. يعبران عن حبهما بأشكال مختلفة ويؤمنان بالأشكال المختلفة للحب والتي لا تقتصر فقط على الحب بين المرأة والرجل. التناغم موجود في كل ما يقومان فيه معا وهذا سر نجاحهما.</string>
    <string name="dlwHoot">هناك اهتمامات مشتركة بين الطرفين بما فيها ثقافات الشعوب، الفلسفة والفنون بجميع أشكالها. الحوت ينزعج قليلا من الدلو الجامد الذي لا يعرف كيف يعبر وكيف يتصرف برومنسية ولكن بعض اللطف والاهتمام من الدلو يمكن أن يساهم في تطوير العلاقة وأخذها الى آفاق أبعد مما هي عليها الآن. المسألة هي مسألة وجود توازن ومساندة بين الطرفين. الحوت لا يطلب من الدلو سوى قليل من الوقت والاهتمام مما يتناسب مع الدلو المنشغل دائما. في حال غياب المودة من طرف الدلو ، سيبحث الحوت عن البديل في مكان آخر.</string>

    <string name="hootHoot">هناك حب كبير وفيض من الأحاسيس يجمع هذا الثنائي معا على الصعيد العاطفي والصعيد الانساني كذلك. كل واحد منهما يعكس شخصية الآخر وهذا ما يقربهما أكثر من بعض ويجعل التوافق سيد الموقف بينهما. يدرك كل منهما ميول الآخر ولكن لا يتدخلان كثيرا في شؤون بعضهما. الاحترام شيء أساسي ومقدس في هذه العلاقة لا يمكن الافراط فيه. حياتهما اليومية غريبة بعض الشيء. اذا كانا في مجال الفن يتطوران معا بعواطفهما، لطفهما والأعمال الخيرية التي يقومان بها. الاخلاص في هذا العلاقة رائع ونادر الوجود والاهم من كل هذا هو سعي كل فرد الى ارضاء الآخر كي يبقى الحب هو الغالب.</string>


</resources>